如果女神俾個考驗要你同基佬或欣宜級肥婆做愛

要做愛做全套，唔可以hea做，做完之後，女神就會同你一生一世，任勞任怨，任扑唔嬲。你會揀同天菜級基佬(自選做1/0)定欣宜級肥婆做愛？

同天菜級基佬做愛：正評
同欣宜級肥婆做愛：負評

欣宜可否減肥先？

你有冇問過基佬同欣宜級肥婆肯唔肯比你扑呀

No

我會直接溝我想要既女人

欣宜食慣好野喎
俾唔俾你屌都成問題

咪撚浪費網絡資源啦戇鳩

唔撚揀

咩叫天菜

why not both

女神仆幾年就冇女神做 值得咩？

負皮
正所謂 豬閪都係肉

負皮係For你講埋啲大陸用語

我女神咪欣宜囉

要欣宜唔要女神得唔得？

要基佬唔要女神唔要欣宜

揀同基佬一生一世唔要女神得唔得